高院裁定禁蒙面法違憲=收緊急法皮？

所有緊急法立法都會違憲

除非人大釋法

睇清楚 法庭冇收到緊急法皮

唔好比政府騙到，政府自知蒙面法無用，然後利用法院希望你對法治有信心，其實只係做比外國睇

Yes

口罩依家係令狗過黎打你
同蒙面法無關

唔好失焦 呢個唔係重點
泛民用黎選票

大陸會唔會出聲話咩3權不合作同埋林鄭會唔會死撐+上訴+死拖